\documentclass[12pt,oneside]{book}
\usepackage{geometry}                		% See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a4paper}                   			% ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                		% Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    		% Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}				% Use pdf, png, jpg, or epsß with pdflatex; use eps in DVI mode
								% TeX will automatically convert eps --> pdf in pdflatex		
\usepackage{amssymb}

\usepackage[spanish]{babel}			% Permite que partes automáticas del documento aparezcan en castellano.
\usepackage[utf8]{inputenc}			% Permite escribir tildes y otros caracteres directamente en el .tex
\usepackage[T1]{fontenc}				% Asegura que el documento resultante use caracteres de una fuente apropiada.

\usepackage{hyperref}				% Permite poner urls y links dentro del documento

\title{Mi Juego Favorito}
\author{Lenguajes de Programación}
%\date{}							% Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

\chapter{Introducción}
El libro a continuación es creado como una herramienta para el desarrollo de habilidades de edición colaborativa de documentos de texto plano. La herramienta que habilita dicha colaboración, en este taller, es Git pero podría ser reemplazada por otros sistemas de versionamiento.

\chapter{Los Juegos}

\include{juegos/Buscaminas}
\include{juegos/Dota2}
\include{juegos/Zelda}
\include{juegos/TempleRun}
\include{juegos/ResidentEvil}
\include{juegos/GatosGemelos}
\include{juegos/Twisted-Metal}
\include{juegos/MortalKombatArmagedon}
\include{juegos/wow}
\include{juegos/Conquers}
\include{juegos/Bioshock}
\include{juegos/NeedForSpeedHotPursuit}
\include{juegos/HitmanCodigo47}
\include{juegos/DeusExHR}
\include{juegos/acreed}
\include{juegos/UT}
\include{juegos/TopGear}
\include{juegos/Othello}
\include{juegos/SonicGenerations}
\include{juegos/ArganeLegends}
\include{juegos/Crysis2}
\include{juegos/SuperSmashBrosMelee}
\include{juegos/CounterStrike}
\include{juegos/GodOfWar3}
\include{juegos/Sims}
\include{juegos/MarioKart64}
\include{juegos/guitarHERO2}
\include{juegos/CallOfDutyBlackOps2}
\include{Juegos/CastlevaniaAriaOfSorrow}
\include{juegos/Corazones}
\include{juegos/Rayman}
\include{juegos/fallout3}

\chapter{Conclusiones}
Cuales juegos fueron más populares y un breve razonamiento del porqué.

\begin{itemize}
\item[Jefferson Rivera] Hay una gran variedad de juegos y puesto que han sido recopilados por diferentes personas, existe una diversidad de gustos y motivos por los cuales estos han llegado a ser sus juegos favoritos. Se pueden destacar los juegos de estrategia en los cuales siempre se necesita de realizar un plan para poder avanzar en la trama del juego, es el caso de Conquers y Dota 2. También se encuentran los de disparos y supervivencia como lo son los famosos Call Of Duty en su version Black OPS 2 y Counter Strike. Sin duda una decision muy importante para seleccionar un juego como favorito es lo que ofrece y en la era actual es muy importante que estos permitan crear partidas en linea para poder jugar y asi desafiar a jugadores del mundo pero tambien hay personas que prefieren los juegos clasicos y sencillos pero para nada aburridos como es el caso del Buscaminas y Corazones, siendo estos juegos popularizados por el provedoor de software Microsoft.
En general considero que los juegos que siempre se destacaran son aquellos que además de tener buenas gráficas, se construyan bajo una trama muy interesante y que nea redundante, en la cual siempre habrá que demostrar la supremacia ante el resto. Si contiene las caracteristicas antes mencionadas, pues sera un éxito rotundo. Claro esta que debe ser sencillo el manejo y debe tener la caracteristica de ponder jugar en red.
\end{itemize}

\end{document}  
